尖沙嘴要人，尖沙嘴要人，尖沙嘴要人，尖沙嘴要人，尖沙嘴要人，尖沙嘴要人，尖沙嘴要人

幾夜都等埋你

推，出黎呀表達意見呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

出緊